拿著拖鞋的我倆 含撚踢腳的擁抱

拿著拖鞋的我倆 含撚踢腳的擁抱

【有片】黑警虐待6歲兒子，拳打腳踢︰「就係你呢啲人搞亂個社會！」